失業率咁撚高，點解香港仲唔QE

識答咪撚答
唔識答就咪撚炒股

憑乜撚 冇軍隊